美警擊斃13歲男孩畫面曝！中槍前已舉高雙手投降

美國芝加哥警方上月29日在暗黑的小巷中擊斃一名墨西哥裔13歲少年托萊多（Adam Toled
o），指他持有槍械。但根據警方近日公開的秘錄器畫面，托萊多被警員叫喊之後就舉起
雙手轉身，且不見他手持武器，但警員最終仍開槍，引發大批民眾示威抗議。

根據秘錄器畫面，當另名21歲嫌犯被逮捕時，一名員警沿著小巷追著托萊多跑並大喊：「
警察！停下！現在立刻停下來！雙手舉高！讓我看見你的雙手！」而當托萊多舉起雙手轉
身時，並沒有看到手持槍枝，但該警員高喊「放下槍」後就朝托萊多開槍，且擊中他的胸
部，最終死亡。該警員從下了警車開始追捕到開槍，過程僅花19秒。

芝加哥市長萊特富特（Lori Lightfoot）形容，片段令人難以直視，尤其是片尾的部分，
並說「我們讓亞當（死者）失望了」，指沒有證據顯示死者當時向警員開槍，並呼籲示威
者保持冷靜。

警方表示，開槍的是34歲白人警員斯蒂爾曼（Eric Stillman），2015年8月就加入警隊。
斯蒂爾曼尚未被正式指控犯下錯誤，在調查結果出爐前，他將負責行政事務。

又係死黑9

ACAB 全世界警察大部分都心理變態

墨西哥喎

殺得好
黑白狗狗咬狗骨就最好

一定係藍絲廢佬整條假片出嚟
美帝民主自由，警察先唔會好似香港POPO

之前個黑人軍官
係咪一落車都會咁

天下烏鴉

開槍打中佢問佢有無事

家人發達啦 13歲最少都賠千萬美元

所以話
咩咩暴動真係自己攞黎

如果香港所有黑警係呢年幾所有隨身CAM都公開哂，都幾肯定仲癲撚過呢一單

又又又喺民主黨人管理地方

所以話一日唔收翻啲槍日日無限loop
根本所有狗都assume你有槍先
個個驚弓之鳥係唔係都開左槍先
成日話香港人有槍班狗會縮
香港人有槍班狗就唔再用棍直接一嚟就射你啦
平民冇受過訓練你覺得會快過班狗咩

冇擁槍權咪最好囉
你睇下香港國安法，狗打你，藍絲斬你，全部可以用生命值硬接

原來係藍州，唔怪得之

天下烏鴉一樣黑，十個警察九個都係弱智

Btw 如果今次打死嗰個係黑人，會唔會又重複一次全國BLM暴亂？

你無槍咪話你有螺絲批，士巴拿，雷射筆，乳房囉

13歲少年

但今次個細路真係有槍
個細路停低前掟咗枝手槍落地下
可能係太黑個cop睇唔到

得罪個句
就好似軍人喺第三世界國家見到個揸槍既細路喺你面前一樣
咁既情景真係好難判斷

fatfat

正視聽

呢個係黑社會黎, 13歲跟左大佬, 佢手上有槍, 叫佢放低時, 佢扔左但同時已經開左槍

其實睇埋另一類結局既片
當個疑犯跑走抆槍還擊 唔果斷打
死既就係隻美狗
所以由頭到尾都係槍權問題

人地即刻有片
721 831

民主黨州份，不意外

炒哂車
保持兩邊距離先

有cam都咁狼死

舉撚左手都射

外國版txb

弱智仔

炒咩車
不如你講下佢被警察追個下開始做咩唔晒死

墨西哥幾撚危險13歲有槍識開槍真係唔出奇

睇錯自膠

Dindu Nuffin

美帝自由萬歲

唔信

多左啦p牌仔

RIP taco🌮

pin this
樓主

又block一件

美國係大撚把呢頭舉完手轉身係屎忽抆槍出黎射既狗種 等得一兩秒反應你死撚咗啦

片尾咪影到有槍

一班傻閪柒唔切彈出嚟屌黑警
真係上晒腦冇critical thinking,又唔自己搵source了解件事

睇條片個細路一轉身就問槍好似都聽唔到放低槍

呢啲真係離晒譜

有槍無訓練可以去搵人教,無槍你點訓練都唔會練到把槍出黎

低級五毛

美販毒前科男遭攔查竟持步槍行刑式殺警 與警追逐駁火遭擊斃

根據美聯社11日報導，事發於今年2月4日。警方發布警車行車紀錄儀以及28歲遇害警員賈羅特（Darian Jarrott）的隨身攝影機畫面，畫面顯示賈羅特在公路上攔停一輛貨卡，並向駕駛奎瓦（Omar Felix Cueva）說明是車窗顏色太暗。

雙方在大約3分鐘的對話中，奎瓦起初表現合作，但當他打開車門，賈羅特發現車上有槍，便問對方：「你介意我把這東西拿走嗎，為了我的安全起見？」隨後準備將對方帶走調查。

奎瓦離開駕駛座位走向車尾，突然手持AR15半自動步槍並舉槍朝賈羅特頭部開槍，賈羅特中槍前大叫「糟糕」。警方表示賈羅特中槍後倒地，奎瓦走向近賈羅特身邊再連開數槍，才開車逃離現場。

美國環境太高危 差佬覺得唔係你死就我亡咁

其實係咪應該倣效倫敦，一般警察唔配槍呢

要射你點都可以射你，睇下香港

一般倫敦市民都冇槍添

睇Youtube reply 好似話之前佢渣住支槍周圍走

示意圖
紅色係手槍發現位置

啱啦，射撚死佢，呢啲九成九非法移民揸槍有份販毒。

咁就嘥咗一個AC
仲要人工一毫子都冇
低B五毛

連NY Times 呢D左媒都話佢一秒前仲有槍

佢老母連個仔唔係屋企都唔知

不過應該都係會告個警察謀殺... 因為佢係白人 X 有色小朋友...

其實係 墨西哥大把墨西哥人 死一兩件過兩日咪有人上

屌要用到0.25倍先睇到
個差佬講show me your fuckin hand時
個細路轉身同時喺後腰抆槍, 用自己身體遮住支槍
個差佬一見佢抆槍就直接開槍

咁個細路真係抵撚死
人地叫你show hand你就乖乖地唔好做多餘動作
如果佢真係想投降嘅抆乜q槍
如果佢係想開槍還拖嘅咁佢中一槍死已經便宜咗佢

學香港咪好囉
法庭一定判差佬射得啱
社會少幾分爭拗多幾分祥和

啲低級五毛以為自己好醒咁打出嚟嗰種感覺好尷尬

民主黨管理地方會期待有咩質素

咁又唔得，美國地方大，有咩恐怖襲擊等啲有槍既黎到都死撚晒

似hi錯trigger走火

傻閪 人哋亂開槍會受審會坐監 香港班畜生呢？

你果然係中國人 諗野同中國人思維一樣

槍權問題
警察唔應該配槍

睇番樓上幅圖條友可能最後想掉走支槍(以為右半身有 COVER 個警察會睇唔到)

做多咗喇

你睇左片未 用0.25速睇一次再講

成班美警出黎跪一野米得 lor.. 跪一跪美警就可以殺人

佢轉多啲先抆個差佬就有機會睇唔到
但係一比差佬見到你抆野出嚟
就算事後發現只係個電話都一樣會開槍

歐洲仲大
點解冇咁多你所謂恐襲

總之美國警察做咩都係錯

屌要用到0.25倍先睇到
屌要用到0.25倍先睇到
屌要用到0.25倍先睇到
屌要用到0.25倍先睇到
屌要用到0.25倍先睇到

香港冇槍權班狗一定好好禮貌

紐約時報

The key events took place in a matter of one second. In an analysis, The New York Times slowed down the police video, as well as another of the 21 videos released by the authorities.

As the officer, identified in police reports as Eric E. Stillman, 34, fires the single shot, Adam is raising his arms and appears to be empty-handed. In the moment before the shooting, the Times’s analysis shows, Adam can be seen holding what appears to be a gun behind his back, which he drops behind a wooden fence just before he raises his hands.

After firing the shot, Officer Stillman called for an ambulance, searched for the wound and began CPR with the help of another officer. “Stay with me,” he said to Adam more than once.

警察去到既時候 個細路已經手上有槍
警察叫佢舉手 佢轉身掉左槍 然後舉起雙手
可以見到佢舉起雙手時無槍 你可以慢慢睇多次
完全無你講既抆野動作
然後先中槍

咁似cj spawn 個位

睇呢D片會畀人射唔係一邊郁身郁勢就係大大聲同警察嘈交, 好多係兩者都有
真係想知D係咪真係唔識唔郁唔嘈嘈共, 人地問乜你正常答唔串嘴?

你隻死廢撚物同你隻懦夫喪家犬解釋都廢鳩事

睇清楚先後次序再講

又係黑警

真
之前仲睇過另一條片係個車cam嚟嘅
兩個男警察嘗試制服一個黑人
電槍射咗佢兩三下但係個黑人仲反抗到
最後好似搶埋槍仲開槍射傷嗰兩個警察最後揸車走咗
好想搵返條片睇但係一路搵唔到

上邊炒曬車

個差佬講show me your fuckin hand時
個細路轉身同時喺後腰抆槍, 用自己身體遮住支槍
個差佬一見佢抆槍就直接開槍

我睇咗5次先得出上面個結論
不如你講我知個次序邊度錯咗?

任何時候都見到隻愛登力死左狗屌槍權

細路未轉身前 手上已經有槍 點再抆槍啊

警察去到時 已經見到佢手上有槍

從來無人話美國無
而且屌美國 美國佬都唔會咬你
不過支那人就唔同 有咩批評都係辱華

芝加哥市長係邊個黨㗎？
芝加哥嘅州，伊利諾伊州邊個黨做州長？
伊利諾伊州又係邊個黨做參議員呢？

噢，全部都係民主黨。

乜民主黨管嘅地區都有黑警㗎？

其實真係好sad
右手揸槍仲要轉身
正常人都會expect佢轉完身就射出去

但下一刻竟然係佢掟走咗枝槍兩手空空

IL仲出左偉大既力架馬

咁老土又用返

你竟然認真回佢

呢段comment講好清楚，正視聽

好, 我再睇咗幾次
因為個鏡頭搖得太勁
去到佢轉身我先睇到支槍
無論佢係一早抆咗定係當時先抆
結論都係無變, 抵死
個差佬叫你show hand, 你就轉身遮住支槍
乖乖地投降唔得, 係要做啲可疑野

有槍你都無國家級嘅坦克同戰機啦

即係佢有拎槍既動作
掂槍呢一下已經出晒事啦
老美真係寧願殺錯都無放過

平時公路pull over
可能一見你對手有動作就已經爆窗拖出黎
因為太多案例見到警察一猶豫就會無命
所以佢好好多都好敏感

等收工 太得閒

基本上你咩人種都好, 一有多餘動作就射, 最好真係趴係地雙手舉過頭等人落孖葉/搜完身, 美國唔係同你講笑

係囉
香港冇槍權點解警察見人就開槍？

係咪要怪香港人反抗所以d狗先發癲？你唔入元朗咪唔會有721囉

佢已經掉左槍 如果佢估到人地會因為佢變左邊 唔轉右邊而比人射死 我相信佢會變另一邊
原來掉左槍都唔夠乖
好啦 我認同佢抵死
有機會射多幾個

呢單根本係行私刑，睇到好心噏

講槍權你又拉去講坦克戰機
不如講埋冇核彈啦

p牌都甩就露底

一拎隻手落去解安全帶即死啦所以佢都醒目

歐洲冇恐襲
唔止咁多係好撚多呀
去到米蘭大教堂 啲軍佬要揸輕機槍巡邏
Orvieto呢啲小城 都出ARX160
長期有軍車泊喺教堂 市政廳門口

你呢啲柒頭又柒啦

得啦得啦支那賤畜

美國個槍權問題已經入左個死胡同
唔理就得閒整幾單誤殺整幾單校園槍擊
收緊就D人嘈人權嘈怕非法槍械
只能話求仁得仁

其實學日本個制度就最合理,不過已經開壞左個頭,冇得救

如果佢唔係作死
一開始點解要抆槍?
逃走我都理解, 因為身有屎一定想走, 但走都係作死嘅行為
好喇走唔甩時要Show hands
點解唔齋舉手唔轉身
佢轉另一方向對個差佬嚟講仲衰, 會感覺係直接用槍指住佢咁

佢一槍就死係唔好彩, 但係佢抆得槍就係自己申請去死

個墨仔搞唔到啲咩出樣, 又唔係力架

咁你咪自己去整槍
On9邏輯

遮住支槍？本身背向個警察跑，然後你想投降，咪停低轉身面向人地，重要棄埋槍。

你話佢特登做可疑嘢就真係唔合理。佢最多係唔識向警察投降。

掉乜撚槍呀, 比差佬追仲敢掉走支槍
個差佬叫佢舉高手仲伸手掂支槍, 仲唔開槍射佢射邊個

同埋要大大聲講自己會做啲咩，好慢咁去郁，no sudden unexplained movements

轉另一邊都係死，又收埋槍變做將把槍對住人

地下有支槍喎
保持二十秒距離先

真
掂槍個一下已經玩完
老美係唔會理你係唔係想掉走支槍

佢咪齋舉手lo 你見佢舉手果陣有槍？ 屌你 舉手前佢咪掉左槍囉 你仲想點啊
最多係話佢轉身轉得唔靚 掉槍掉得唔好 比人誤會
但呢個誤會係唔係要令佢去死啊 如果係既話 咁佢咪抵死囉 無野好講

成日嘈限槍唔啱咪得共和黨同nra
梗係啦nra捐幾多錢比佢地呀
你老尾Tennessee遲啲仲可以open carry埋

前日Tennessee有間學校先嚟單槍擊好彩死得一個
痴撚線真係

歐洲近年好多恐襲啵

你右上角幅圖圈住嘅係佢隻右手嘅陰影，唔係槍黎
佢舉高手個下冇槍，比人射中之後又點會突然多把槍係手，魔術師咩

咩行私刑, 0:49嗰到條友伸隻手去到腰間先畀人射
你之前講幾多野幾配合都好, 點知你係咪想人放低戒心? 條友仲要EX-COP都咁ON9, 根本抵死

美國依加三唔埋兩日一單mass shooting
年初到今日已經死左成萬個gun victim
歐洲邊一年恐襲死咁多

無睇片？？
舉手個下的確係雙手無槍
所以佢的確係掉槍想投降
隨時係跑緊個時已經持槍

由佢比差佬追, 決定要抆槍出嚟一刻佢已經抵死
13歲一定係非法攜槍
唔好同我講一個13歲陀槍出街係為咗防身

中二啲講句, 佢攞得起武器就應該做定會比人殺死嘅覺悟

佢掉底咗把槍喎

佢陸軍少尉黎，蠢極有譜

原來美國陀槍死刑嚟
警狗幾持做埋法官哥份

你敢咁講咪得囉 拎過槍既都抵死
重申 佢本身拎住槍 無抆槍動作 佢想投降但投得唔靚 唔夠警察滿意 所以抵比警察射死

屌你老母 影衰晒p牌

又一隻五毛狗
人地調查啦，似得香港黑警咁自在咩

香港冇槍權一定好撚安全

至於右下我就真係睇唔清楚
就算佢真係有攞搶，佢都跟足警察指示，dum左支槍，再舉高雙手投降
個警察完全冇合理理由開槍

啱啱睇完樓主條片
其實最後有另一個視角比較清楚睇到個青少年拔槍之後丟走支槍
警察知道青少年有槍，亦見到青少年從背後拔槍，但睇唔到佢丟走支槍，只係見到佢拔槍嘅右手舉起，應激反應之後開槍
結論：有bodycam做證，警察冇錯
香港呢？有無bodycam公開？

終於比我搵得返

美國一定有仆街警察
但係正常嗰啲真係好難做
啲黑人咁撚hostile 體格又勁到痴線 又唔合作
電光火石之間真係好撚難唔開槍
（唔係評論緊樓主條片件事 睇唔清楚不作評論）

差佬開槍係正確判斷
條𡃁仔嘅死係不幸
而呢個不幸係佢自找嘅, 明明可以避免

cls 得幾秒 對方見你拎搶 下秒一定係先發制人
否則就比你射死 點會冇合理理由開槍
用用你個腦諗下先啦

人死不能復生
梗係諗將來嘅事啦

係痴撚線但D美國佬已經接受左做生活成本一部分
唯有叫仔女帶防彈書包番學同得閒比歐洲佬恥笑下

慢動作播...係見到個男仔轉身果下隻手拎住枝槍
個警察開槍果下個男仔同時掉走緊枝槍
你可以話個警察太敏感,又可以話佢反應快
因為個男仔如果唔係選擇掉走 而係轉身果下直接射個差佬
而個差佬果下又諗住睇定D先 咁佢已經中撚左槍

責任全在細路

呢位巴打我撐你
其實個重點始終係細路有槍、丟槍去fence後面，而警察只係見唔到佢丟槍，所以緊急情況下開咗槍
點計都係細路錯

美國本身好多人有渣槍,更何況個細路本身有渣手槍

美國又真係咁
拎把刀仔都開槍
何況係槍？
美國差佬真係唔會理你舉手後有冇槍
掂槍=有襲警意圖=合法開槍

你要將件事簡化到YES or NO嘅話咪係囉

連登太多小朋友 個個紙上談兵

代入諗下都知啦 得幾秒 個細路仲拎槍

唔制服你下秒就變我死/同事死

呢個無錯喎
係美國警察面前拎起支槍
真係同送死無分別

藍絲?

係原片入面佢嗰堆唔清唔楚嘅instructions 再加無謂嘅威脅根本係刻意escalate 件事同令對方精神崩潰

又block 一隻大陸狗

又藍乜鳩呀
係咪一定要反警先係黃

咁都負評佢？睇片中槍條友係白種人喎 你地弱智架？

咪一鳩樣

比差佬喝停仲揸住支槍點知佢下一步想點

非諷刺但住得美國真係要有心理準備比人啡中(個機率仲要唔算低)

多謝你支持 樓主仲要置頂自己句野

睇片啦 白人樣黎

事實如此

好彩係美國出事 其他地方家人乜都無。

大把家庭事實係攞左賠償之後發達左，話thank you my son

你同香港D狗有乜分別？乜嘢都用得幾秒，電光火石之間黎做藉口，然後正當化自己嘅警暴行徑，咁就唔洗負責任？

真係唔明點解美國佬咁硬頸同on9
英加澳好多年前發生完mass shooting即刻禁槍
得美國佬日鳩日嗌咩shall not be infringed
年年死成幾萬人 阿富汗伊拉克一年都冇死咁多認真

拉美裔一向都畀白人當沙包咁打！

一舉手個下個身檔住飛咗把槍出去，睇片啦

係
要怪就怪美國人有槍權
國民有得武裝自己既同時
啲差佬既敏感度都極高

有去過美國就知比人pull over
千萬唔好亂郁

唔止想掉走支槍
佢應該想即場 disassemble 支槍

唔係硬頸
槍純粹係一大盤生意

天下黑警一樣黑

NRA

有槍嘅美國人推翻拜登政府未啫，傻鳩槍權撚

咁呢個位又真係好難講
細路有槍係事實，拎係手係事實，天黑係事實，追完成條街，個細路轉身個瞬間先扔槍仲要個身咁啱遮住左
個cop淆起上來開槍，又唔錯得哂
掉番轉個cop被人冧低左，連登仔咪又係笑佢on9，見個細路拎住槍都唔撚射低佢先

應該話老美D軍火商大量灌入去南美,D黑幫又帶番晒番入老美,佢就算有冇gun law都好都夠玩真人mad max所以D人廢事理掛

同我地習慣高樓價一様,你夜晚比槍聲嘈醒多幾次都好快慣

連停職都唔洗 正

有邊個instructions叫佢要伸手去腰到?
好多人都鍾意用話"又hands up又don't move做得邊樣"黎模糊化件事
咁你唔問"熄匙車牌身分證"係咪叫你生多幾隻手出黎一次做晒?
叫得你做就梗係順住做, 唔係叫你一次做晒, 所以上到庭唔會有律師拎呢D做point黎打咁ON9

係囉
美國就好啦，可以攪反警察嘅遊行
美國警察先唔會好似香港POPO咁行完就拉去坐監
啱啱又判咗幾個

Chicago係咁上下，有名你叫Chiraq
芝加哥差唔多日日都有槍擊案仲要死人嗰隻

意思係有槍權都未必可以推翻極權政府
但反而令平民更危險

香港黑警都係咁諗

wfc

佢舉手個下動作都好似鬼鬼地，同埋有槍係手，差佬一定會先發制人，暫時睇落無問題，唔跟咗貼廢事炒車
但shoot中都唔一定死，youtube有唔少呢啲片，都唔係個個中槍都死

同埋呢個post好多人誤以為有槍權就可以好似老美咁即刻入7仔買番支防身,但其實正常國家係非常嚴格控制,想攞黎反政權真係天荒夜譚
以日本為例:
如果個人想買一支槍，需要做以下幾件事：
1、參加一項全天課程學習，並通過每月一次的筆試。
2、准槍主必須參加並通過射擊場的課程。
3、要到醫院進行心理測試和藥物試驗，結果檔案交給警方歸檔。
4、要通過嚴格的背景檢查，查看準槍主有無犯罪記錄或是否與極端團體協會相關。
完成這些考驗之後才能擁有獵槍或者氣槍，可是擁有了還沒完呢，下面的事也得做好：
1、槍主獲得槍支之後必須告訴警方槍支以及彈藥在家中存放的具體位置。
2、槍支及彈藥必須分開單獨存放並鎖好。
3、槍主每年必須將槍支交給警察檢查一次。
4、槍主每三年要再次重新參加槍支課程和考試。
5、槍主要經常配合警察調查其平時的行為或人際關係。
而在以上這一整個過程中，至少需要花費11.5萬日元，還有那無法估計的時間成本。

邵嵐：thank you police

黑9唔係講緊黑警咩

唔通似香港咁多港豬仆街都得

又係黑人
老實講D黑人怪人歧視佢地但佢地都唔睇下監獄入面有幾多成係黑人

點解芝加哥由州長 / 市長都係民主黨
市議會 / 州議會 / 聯邦參眾兩院都係民主黨佔多數都咁多槍擊案

香港冇槍權實好安全

死黑警真係onl9
呢條就真係抵告撚到佢成世坐監/死刑啦

侵粉有槍推翻左敗登未呀

自己睇下原片啦，每一句都係強調你犯每一個小錯都會射死你。個差佬由頭到尾都係逼到佢精神崩潰，俾啲唔清楚同無需要嘅指令等佢犯錯再搵理由開槍
差佬咁做嘢嘅方法同態度如果係常態又唔受規管，根本已經係個police state，我會第一時間帶曬所有屋企人離開個國家

佢唔係拎住朵花喎
係拎住支槍喎師兄
要完全跟足警察指引佢做咩係好合理姐

佢咪跟指引show佢既fucking hand 然後咪食子彈lo 師兄

開左又會問點解唔射手腳
要射心口攞人命

例牌對白

又關推返敗登咩事呀
係你地話有槍權助長暴力先喎

笑死

事實係唔可以相提並論
香港人冇槍 即使持械都唔會好似上面個細路持槍咁具威脅
你用下個腦先啦

你咪唔好攞錢

BLM

香港的而且確冇校園槍擊wor

連登仔以為打緊機

叫佢地玩cso射手腳都未必中啦

警方： 少年舉手時 動作太快 電光火石之間 當時警員難以確認少年手上是否持有槍械 為保障警員人身 開槍制服少年 十分合理

真係好撚安全下

可能你扮緊假膠 覺得自己好撚好笑

但係其實
好撚無聊 完全唔好笑 返去幫你老母執骨啦

小粉紅又可以打飛機了

美國果邊你show 左有槍佢警告左你唔好拎槍一拎果刻佢地會掃哂成排彈，佢地開槍多數唔瞄body hit就算

相比之下你又講得啱wor

明顯見到把槍，班傻鳩仲拗咩

唔開槍
個Ganster 隨時扮投降，即拔槍反咬兩個
到時係死三件

CLS

咁好快死曬

原片睇完news就睇埋啦, 指令有冇需要係另一回事, 我只係知當有人揸住槍係你面前, 你咁樣伸隻手去條腰到, 除咗抵死我冇野好講
同埋我認我ON9, 因為畀人射條友唔係ex-cop, 我都冇仔細睇過成單野
但你都係9UP, 呢單野係上咗庭判埋無罪, 唔係咩"常態又唔受規管"

咁樣美國警察多都唔夠死

武力不平等

你都弱撚智班criminal 會咁順超還槍就唔叫criminal 啦
唔係criminal 就唔會無啦啦屎忽痕係條街到射人啦
最後咪變左邊個有槍=criminal =直接開槍
最後咪又係BLM個班柒頭中招

其實我係，同前線警察嘈有乜意義，你傷唔到佢，佢又多多理由玩你

咁美加澳又禁槍
橫掂班罪犯都唔會交出嚟啦係咪

BLM：啊！點解唔係黑人！

真 呢單野根本冇對與錯 只能算係悲劇 要怪就怪個靚仔同比支槍佢個條友

個靚仔前一秒重拎住支槍 叫左佢舉高雙手 重走去放隻手去身後掉槍

個差佬又睇唔到佢掉左支槍 點知你舉手個吓係咪準備舉槍射我

猶豫多一秒死既分分鐘係佢

但另一方面個靚仔得13歲唔成熟 唔識反應都好正常

總結 要怪就問佢老母老豆 點解你個仔半夜2點會拎住支槍週街跑

而且個細路係一掟槍，停都唔停一下，立即轉身，係好難睇到佢係手上冇槍投降，定係想轉身開槍。

法國連登仔講到槍權永遠就係美國同支那兩個極端
祖國英國呢、鄉下日本呢，滅亡曬未？
中東、非洲啲獨裁落後地方，班支槍話都冇咁易，民主自由咗未？

香港確實係犯罪率好低
你諗下全香港最大犯罪集團個個都有槍

香港警察好仁慈

見到有槍有可疑支持

拜登真係痴撚線

你係咪閱讀拎U

冇槍權 =/= 國家會滅亡，亦唔一定會出現極權政府，而係講緊當冇槍權嘅情況下，出現左極權政府之後人民就完全冇能力、冇機會還手。

至於英國、歐洲，浪漫主義者會話主流價值觀一直支持民主社會，要出現極權都唔係咁易。而現實主義者會話你知因為美國行民主制，作為盟友（包埋日本）唔會走去無啦啦反美

至於中東同非洲係完全唔關有冇槍權事，因為好多原因（最基本係資源，礦同石油），唔同立場嘅國家都唔希望佢地政局太穩定。太多唔同利益嘅持份者搞局。

所以，唔識真係唔好串住鳩up

GTA真實版, 一落車就action

你用下腦啦 手都未舉點開槍 隻黑警已經舉撚咗手瞄住佢個袋啦

咩冇對錯 係到洗白黑警 屌你老母啦

on9 咩叫洗白黑警 呢家個美國差佬開槍邊個位有問題?

係有理據既咪拎出嚟講 一開波就屌人老母係咪覺得自己好撚型

利申:香港黑警死全家不得好死

藍州不嬲最多黑警
但左膠每次大選都繼續投DEM

明明條友有槍喺手 新聞唔show出黎。
依啲fake news真係好仆街。
唔知個警察可唔可以告返個新聞台

Btw 7樓不明不白地被屈毛有啲慘

舉哂手都開槍唔撚係黑警？屌你老母

用香港做例子，係，你未必會打贏呢場內戰。
但係足以令香港陷入內戰，經濟停擺（詳見緬甸），結果支共投入鎮壓嘅資源比收返嘅利益更多。（同新疆唔同香港冇天然資源、冇地，冇得做金融中心就無撚用）其實就係攬炒，最後如果支共係理性地利益計算，佢會解放香港。而佢繼續鎮壓嘅結果最大可能就係國內經濟危機，你要明白冇左香港佢就冇外資投入，回到改革開放前。呢到仲未計外國介入，因為香港作為3大金融中心之一，內戰爆發係好可能引起全球經濟危機。

講返美國，人地唔似香港，地大資源多，只要有財閥支持，打內戰嘅時間大家都會有兵器（除左導彈/核彈，但炸左對雙方都冇好處）

講緊個警察

咁啱今日心情唔好
完全封鎖

條片10秒個時 根本見唔到佢右手
如果個細路右手拎住槍 死既就係個差佬

只係可以講個差佬指示得唔好&
個細路應該掉槍之後 舉手高過頭先轉身

點撚樣舉曬手 傻的嗎? 叫完佢舉手佢重要拎支槍去身後掉槍

個差佬點撚會知佢抆手出嚟個吓係咪舉槍射佢

我問你啦 如果佢個吓放手去後面將支槍換去右手 想射個差佬

咁個差佬係咪又要見到槍口對到自己個下先再開槍?

香港差佬仆街就全世界差佬都仆街??? 中學畢業味

槍權雖然關事，但計番警員既傷亡率、執法受傷既案例，警察係整體工種既傷亡率只係中間，遠遠低過伐木工之類既高危險工種。
然後跟番case，警員既傷亡都係高度集中係大型槍戰，而唔係呢類日常執勤或小型案件，而呢類案件又係佔佢地工作絕大部分。
所以即使美國有槍權，呢類濫暴個案好難用對方有槍既可能黎正當佢地既濫暴。

acab

屌你老母死五毛 咪撚再幫班黑警洗白 你係咪盲撚咗
條友扔完佢先射 即係當場處決呀屌你老母臭閪 舉咗手先射 屌你老母

做得黑警預撚咗比平民射 承受唔起咪撚做

屌你老母住村屋幫襯鄉黑 死臭鳩 快啲死啦去 五毛垃圾狗

雖然我係反槍權，但我覺得槍權唔係咩大議題同解釋唔到好多現象(犯罪率、警暴問題